梁凱晴當選區議員瘋狂慶祝區

唔講咁多，我老婆好波

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

晴b

我老婆叻女啊

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

佢對奶終於可以抖下 弓喜

條𨶙樣搞到牙路冇晒前途
做4年算少

老婆係官塘贏好叻

藍區都贏到

今晚等我餵飽牙晴先得

我有個uncle個仔 J毛斬未生齊
比佢導𨶙咗去打丁 搞到條J得番4.5

你老婆企圖拯救觀塘應該救全港

翠屏點啊

佢老婆企圖拯救觀塘應該救全港

有冇人月華識人？幫幫手
我每個禮拜去佢度打躉

今晚一於j 爆佢

恭喜波霸妹妹

不枉我晚晚j佢

牙晴係咪觀塘區贏得最多果個？

今晚狠狠咁同佢慶祝

其他果d無人識啦

好野！！！大波波萬歲！！！！

四年做少比佢啦 最少都應該做十幾年

我老婆牙晴勁到

觀塘輸咗3席

但上水鄉郊侯曉彤輸左

暫時最撚廢

今晚我拎牙晴出黎比大家吊

世清幫左佢好多

係我老婆阿

票有應得

detail, plz

咪25 b哥啦

樓豬呢

慶祝完未